.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--l--Lightning-Bolt:

Удар молнии (`Lightning Bolt <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=172>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- электричество
- разрушение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 120-футовая линия

**Спасбросок**: простой Рефлекс

----------

Из вашей руки вылетает молния, нанося 4d12 электрического урона.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 1d12.





.. include:: /helpers/actions.rst